我地熱刺琴日又輸波打人

5黃1紅

失禮晒我地英超 DKLM

邊有輸波呀？

不過熱刺精神

出埋局
真係肉酸

再嘈打埋你

玉皇大帝第9個孫

真係無輸牙Ching
係埋出局